
\documentclass[10pt,a4paper]{proc} % tai article, jos haetaan kovan matikan tyyliä

\usepackage[finnish]{babel}
%\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{wasysym}
\usepackage{blindtext}

\bibliographystyle{alpha} % tai joku muu

\title{\textbf{Otsake}}
\date{\today}
\author{ Pauli Kemppinen \\ pauli.kemppinen@aalto.fi, msqrt @ IRCnet }

\begin{document}

\maketitle

\section{Ensimmäinen kappale}
Leipäteksti alkaa, paras valmistautua kammottavaan tuubaan koska lorem ipsum on laiskoille. Kirjoitan rivin pitkäksi jotta sen jakautuminen näkyy kunnolla.

Kuten Väänänen \cite{ololol} artikkelissaan kirjoittaa, päästään totuuden äärelle ainoastaan tutkailemalla sielun hellää sisintä ja dynaamisen innovaation ydintä.

\subsection{Dynaaminen innovaatio}

Tästä on kyse mm. Saarisen Esassa, ihmisten positiivisen energian ja synergian ristitulosta saadaan dynaamisen innovaation suunta ja suuruuden maksimiarvo $l$.

Suuruus itsessään on satunnaismuuttuja jonka arvo vaihtelee tasaisesti nollan ja tämän maksimin välillä.

\section{Toinen kappale}
\subsection{Asia loppuu}
Joo ei enempää tätä.

\begin{thebibliography}{9}

\bibitem[Vää14]{ololol}
	Pekka Väänänen,
	Suuri totuus.
	Helsingin yliopisto,
	2014


\end{thebibliography}
\end{document}

